點解政府叫人交稅就咁高效率又電子又網上過數

但4000$咩都冇 請堆人將一堆堆紙入返落電腦

政府嗎，係咁㗎啦

我估整唔切 政府d官商勾結內定suppliers 接得太多野做，今年整唔切，下年比返自己賺

下年先整，咁個肥豬肉記可以食啦

我無證據，我係屈你 吹咩 拉我丫笨

講下笑 唔好拉我